PUBG server一問

請問香港人應該玩咩server?我試過晒所有server，都會有lag機既情況出現，但見d youtuber打就好順。

Sea ser

其實係咪點都會lag? 我打sea ser，跑10秒左右，就會lag一下，停左，然後要再跑過

似你自己network問題

如果click左回到自訂遊戲階段，然後就長期hold左係煙花畫面，restart都唔得，應該點做？